有外國人整片講支那歧視黑人

#blacklivesmatter

有冇人推下
條片幾正

推呀推

推下啦屌

之前咪有人擺過 拉

1

我冇睇過咪推下囉
咁計較做乜

樓主扮黃分化撚確認
國泰點解冇人因為撐警政治言論而被炒？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區